會唔會831機場 91中聯辦好啲？

狗隻一定好多準備，會唔會調返轉可以打亂佢哋嘅部署
唔使好似沖去送頭咁？

推

pish

五大訴求,缺一不可

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831我要懺悔，我要祈禱，我要信教，
聖約翰堂，中環花園道4號 - 香港唯一永久地權的地契。
耶和華打救，信/殉道者一齊得永生!
行去教堂都拉呀，笨!

推推推推推推

定左就唔好改，好多人唔知

唔會

你每次幾十萬人出黎, 去邊都得啦

收皮啦, 唔會啊